[突發] 兩個Gay佬係車上耐搞野 俾乘客屌

今日搭車返寶林
跟住有兩個Gay佬係度當眾搞Gay

之後有個後生仔屌佢地咪係度搞黎搞去
佢兩個冇理繼續

利申：一向唔反對人搞Gay,但咪比咁多人睇到先阿

死gay佬

就算男女都唔應該大庭廣眾咁搞啦

關你撚事

啲人話gay佬有樣睇 屌你打晒格睇條撚

睇動作應該係 扯火個扯

應該想join啫

黑衫果個好似幾正
但係其他兩個就。。。。

想join

Agger

坐前面萬一染到愛滋點算

黃色衫 背影咁似啊叔
但側面又似返個後生

打茄輪唔預我？

火

又要影又要唔比原圖

日光日白 何來突發？

仲要好似有個係呀叔...
ptbf黎？

都係嗰句
話知佢男定女
唔好阻住人就ok

玩串燒

黑衫

好想聽對話

燒春袋啦

好撚油個閪頭

淨係掛住望前面個黑衫靚仔巴

黑杉男好多事

死基佬死全家

人哋搞基關你叉事

阻住你咩咩

兩件矮柒搞GAY=屌你老母
兩個靚仔搞GAY=

係阻唔到人架啦
兩條友係巴士互打都阻唔到你架
你係咪ok先

我係黑衫男都會即刻叫嗰兩件死基佬收皮
死基佬應該落地獄

邊兩位連登仔

咀都唔比

佢家下黃色衫又變返著綠色衫

大叔的愛

不過睇到個兩條友啜到咁，就算普通情侶都可能俾人話，何況gay 佬

THIS

我想問關黑衫咩事 佢地係車得好大聲定佢又想車

講真，唔係話支持啲基嘅
但一對TB同TBG親愛，又會唔會有人話？

打茄輪姐 有咩問題

香港痴線到打茄輪都唔比？

黑衫男離撚哂譜，
咁都忍到手，俾着係我一定打柒兩條死基佬

大驚小怪

黃衫著到成個阿叔咁

男女搞你地邊會出聲，因為男男無野睇先出聲咋嘛，咪懶正義啦

係

因為TB惡過狼狗，冇人敢惹

你死啦 喺連登反基佬

坐巴士都係咁搞真係不失時基

認真
知唔知叫搞嘢....

黑衫男都幾撚搞笑
人地坐你後面，你都睇唔到架啦
搞又搞唔到你
我唔信係一對男女咁嘴，條撚樣會敢出聲

死基佬死全家啦

可能啜到好大聲

卜啜卜啜

死基佬絕種啦

肯定佢張凳係咁俾人撞佢先出聲啦

d死gay佬真係好中意影響香港市容

可能不停嗲呢 我試過聽到都想爆

條黑衫有條女係度既話, 自己同條女一齊搭車時咪仲衰
實一路啜一路摷
根本妒忌心作祟, 眼紅人
收皮啦

偷摸jj

因為gay佬搞嘢無人想睇 好撚嘔心

配對白:咦 點解唔預埋我份 我又要

咁大庭廣眾做呢啲野
我都唔好意思啦

爺孫戀

我諗似係兩個友講野啲聲太大（情慾對話）
或者係有嘺喘聲
黑色男先頂唔順姐

兩條友

係搞都坐後排 都唔會咁大動作啦

真係幾正

你係巴士做愛？

基佬落地獄

人地打車輪關你鳩事咩
一男一女又唔見你會嘈
根本就係on9歧視

係咪fb截圖 有冇原片

搞野還搞野 打茄輪還打茄輪鍋

有閪唔屌屎 眼

呀叔都著Balenciaga
唔知堅定流
仲要同個o靚仔大庭廣眾打車輪

有冇無碼版

黑衫條友好撚正

諗起萬子良，阻人扑嘢燒春袋圖

gay還gay
仲要係兩條油頭毒撚果下恐撚怖

好嘔心

有冇人敢挑戰睇晒呢個post

X你去爆房啦！

Gay佬真係好核突

你愈唔俾愈要搞 打我丫笨柒

似呷醋多d

連登真係好能多死基佬

成班單身狗係度酸

下次啦

錫有乜問題
睇唔岀係搞嘢

唔使問，兩隻一定係姓死

俄羅斯係對付GAY佬方面做得幾好
香港要學下

黑衫男好似幾靚仔

條撚都睇唔到sir

黑衫勁提子

俾著我都想加入啦

估唔到基佬可以咁樣柒

黑衫等俾人燒春袋

如果係果對TB同TBG
生到so c wong & catgirl咁款一定有人話

靚女就靜靜欣賞

我仲以為佢地喺巴士互含
乜而家嘴吓都叫搞嘢？
人地又冇影響你 嘴吓都得罪你？
除非佢地嘴到淫叫影響到你啫 唔係憑乜屌人？

想知前邊條友講咩

垃圾 屌你老母死開啦

如果男女根本好正常 無人權

連登究竟有幾多gay佬

互打畀人知道已經係犯法啦

又無摸你，收皮啦

巨根

黑衫男9成隱性gay
驚自己變gay至會恐同

打乜撚野格

想含

幾點邊班車，想john

三個一齊搞啦

黑衫正仆街

戇鳩

我估係後面個基佬打茄輪果陣郁黎郁去頂到前面椅背，人地先屌鳩佢地

係咪咀到出聲啊
正常唔會無啦啦知道後面有人咀緊

嘴下又唔撚得啊，黑衫正一死柒頭，唔抵得人有仔

睇完第一頁
打茄輪有乜嘢問題
佢哋當眾打飛機就話啫
普通情侶又唔見你哋出聲？
見人哋係基佬就話人有傷風化
又道德淪喪咁
成班喺古代嚟㗎？

段片前幾日唔係有人po過咩
前面嗰個人鬧佢哋係因為佢哋頂到佢張凳呀嘛
佢一開頭響後面問佢哋頂夠未啊
跟住後來情況冇改善就起身大叫爆佢哋

死基佬大庭廣眾搞野真係好撚核突

屌佢老味佢地唔撚顧人感受，閂埋門搞邊鳩個得閒理??

點解呢pair gay佬顏值咁低 一個油頭 一個眼鏡毒男

屌你老母死gay佬

顏你老母值咩
仲要一樓都quote
quote 你老母呀？

青衣臭鳩朱啟南搭巴士去將軍澳搵佢啲i大同學？

GAY佬死全家

拎衫遮住
同女都係咁架啦

嘴下都關佢事

比我係黑衫都嬲啦 唔預佢 自私到

又話你比人bam左既

十足十話同婚合法會好多人轉gay人類絕種個啲
可能佢地只需要見到啲hehe好幸福就會瞬間變基

咁就唔係搞嘢啦 重點直程唔係gay或搞嘢
個標題都係有心誤導人

你不如睇清楚啲

咁如果係男女打茄輪佢會唔會咁屌人

樓主引人反同啫

屌死gay佬

痴線，gay就一定有圖

咩叫當眾搞gay, 你平時係咪當眾拍拖

屌我尋日都有搭車返寶琳點解見唔到公平咩

張相之前影定？

其實人哋gay 就係佢哋嘅性向姐
每個人都有自己鍾意嘅嘢

非gay

睇相黃衫男隻腳又真係冇郁過喎
點樣整到前面黑衫男

以為3P

你睇相可以睇哂佢之前之後動作？

影相既第三者同兩個受害人都係度
差條多事傻鳩出聲就人齊

Gary係進攻方黎wo

死gay佬真係麻撚煩

其實都幾開心,,係巴士摸j

我同條仔kiss又關你事

kelvin.0
gary.1

其實人地打茄輪 同其他人無關 唔鐘意就唔好望
非基 但覺得兩個男人係街拖手好勇敢

屌宜家咩年代呀，唔好搞鳩啲直嘅咪得囉

樓主快d走，一陣又俾連登班基佬圍

向個user name到分埋1 0係咩玩法
Kelvin > 0
Gary > 1

屌你老母 啲死基佬同死毒撚最鍾意咁樣夾住條撚坐

同樓主唔同，反對gay佬存在，有違自然

係咪無淫叫就做咩都得
含柒又得?
獨毒鑽又得?
吉屎眼又得?
瞓啦渠頭

0

人地話正常地嘴only，所以冇問題
咪亂咁吠啦on9仔

死gay佬 屌你老母 仆街死

佢個point係話無影響人就做得 其他人無資格屌
訓撚醒未呀柒頭 吞完精啲精蟲上腦塞撚左個腦呀?

佢幾時講過無影響人就做咩唔得
你就on99叻唔切咁舉堆垃圾唔關事嘅例子出黎
而家唔影響到人咁嘴係咪有問題
文盲無閱讀理解能力就唔好上網啦

你要係巴士同條仔咀我阻你唔到 拜拜同志

連人地講乜都唔知就亂咁屌
躝啦垃圾，走住黎屌

點解唔係黑衫嗰個係gay

好似金城安

可能佢認為嘴已經等於搞嘢(含撚 扑嘢之類）掛 我唔知佢想點

gay佬下下都諗住做愛
驚死人唔知自己1定0

發覺身邊恐同嘅人都係男人
通常女人都唔會歧視同性戀

都唔知做乜鳩好似踩親你條尾咁
錫啖姐下話，又唔撚係搞野，做乜鳩姐你

恐同恐到連個標題都要老吹搞嘢黎譁眾取寵

恐同連登仔一定係社會渣滓
無啦啦去憎啲唔影響自己嘅人

女仔短頭髮=Gay

4gaylo

場合

笑死

公道講，大把男女鍚啦你敢屌人？ 點解男男鍚就屌？ 仲要係後生來 不知所謂

2條基佬座坐後後依依哦哦都幾係野

我見過 會好撚反胃同想嘔
屌你老母

都係

咁都搵到

dllm 2019 la 仲死gay佬前死gay佬後
死直男
利申:straight

3p圖呢 又話比人屌

黑衫亂入 我又要 斟埋一齊

真係應該捉d基佬去人道毀滅或者化學閹割

想john

後生仔好野

話人多事嗰啲死基佬真係好撚笑, 屌你兩條基佬喺後面郁黎郁去嘈生晒, 唔撚打鳩佢咪算俾面